Když mám volno čtu a posluchám radio česky. Protože učim se jazýk česky a potrebuju šlišet hodně čestina česky. Mužu rict - ráda čist. Ale ted nemužu číst vysoky literaturu. Ale čtu článeky ktery můzu rozumit lepši. Čas od času jdu s Evou, to je miminkou od rodině a jeji maminkou na prochazku. Tato situacie mi dat možnost mluvit cesky. V můje volný čas tady ráda vařit. Mám preference pro jidlo asiaticky. Učila jsem se vařit asiaticky na. Mauritiusu. Žila jsem tam v internationální společnosty.
